黃穎君原來係藍屍

大家識做啦

who.jpg

翻版謝安琪

tvb東張西望女主持

有冇圖唔識

Who

上網search完都唔識

屌
你幫佢post 反而幫佢出名
根本冇人識

東張西望前線黃

終於有證據

J開佢個大波波

咁點解你覺得佢唔係藍

睇完相都冇人知佢乜水

？

屌！好撚失望
覺得佢幾正，有J開佢

屌
鬼有人識佢咩
樓主打手嚟 推